［突發］城市花園區議員將被控襲警

【上任前夕】

阿欣早前收到警方電話，警方決定預約阿欣於明早十點（12月31日）前往北角警署，並就8月11日晚發生的公眾事件正式控告阿欣襲警罪。

2020年1月1日是新一屆區議會任期正式開始的日子，阿欣會無懼政治打壓，承諾竭盡所能服務城市花園區的街坊。

法治

推

砌得就砌？重話香港有法治？

over my dead body

檢控同執法佢話事，判就真係睇紅定正常官

所以司法死埋就真係玩完

比佢打, 仲屈襲警, 含撚啦

死左好耐啦

事實上係 成日話最後一個堡壘，不過大家有睇到

班仆街擺明玩9就嚟上任議員
嚇佢地唔去現場幫拖
屌你老母死共狗黑警紅官

反送中運動中的物理(4)----雷射筆事件

反送中運動中的物理(3)----布袋彈懷疑爆眼事件

反送中運動中的物理(2)----太子站懷疑死人事件

反送中運動中的物理(1)----催淚彈融馬路

教師，法庭，之後醫護。

其實成個制度都玩完，只差一次真正嘅革命，但以香港人進化可能未有已經滅左

紅官係pk
但呢單野都未上庭
關個官咩事

唔想佢阻住北角福建幫做野呀明顯

你好，法官大人

紅官判佢罪成社會服務令你先屌啦
依家庭都未上

一個女仔點撚樣襲警，屌

要革命要有導火線

暫時睇到司法仲未死得晒，或者應該話司法染紅對港豬甚至經濟嘅影響未浮面
因為而家所有注意力集中晒喺呢場運動

縱觀成個體制，警察係去提供證據俾doj檢控

6月之前其實大家都知doj已失守，提證都仲需要
6月後提證都wfc, 加埋doj（其實個名而家睇好諷刺，我會叫佢dot, 類似1984 ministry of truth 真理部)基本上政治檢控，操控罪名嘅combo 已經達成

如果呢場運動而家忽然完結，無晒老豆搵仔，裝修，獅鳥，遊行，就係咪就好似林奠咁講會回復平靜，龍市gogogo?

好肯定唔會，平靜一時唔出奇，
但當喺自由社會下有特權嘅人喺無良知下行駛自由
呢樣先係法治嘅致命傷

依家基本上比人告係得閒事
因為已經唔駛十足把握先告
好多都告唔入

襲你老味咩